【薄酬$500加至$5000】袁偉豪深水埗跌咗銀包 重要證件、數千元全部遺失

袁偉豪今日喺深水埗跌咗銀包，裏面有身份證同幾千蚊，佢喺FACEBOOK廣傳出薄酬，希望有人路不拾遺，袁偉豪留言：「本人在今日下午1:15-1:30 左右在深水步，醫局街一間茶室門口遺失一個錢啡色猄皮拉鍊銀包，內有身分證回鄉卡，駕駛執照，屋苑住戶證，提款卡信用卡，及少量現金、如有拾獲者請私人訊息聯絡，薄酬！謝謝！」

有網民留言問：「你問咗茶餐廳未？」袁偉豪回覆：「應該係入去之前跌咗，嗰度阿姐仲捉住我影相。」袁偉豪接受傳媒訪問表示：「我喺一間茶室門口落車時跌咗，離開時埋單發現冇咗銀包，跟住去番車搵，但一直搵唔到，應該係跌咗喺地下馬路，因為我揸車，右手邊係馬路嚟。」問到跌咗幾耐發現？佢表示：「10分鐘咋，我依家開工，因為開工前真係好肚餓，因為依家減緊磅，頂唔順去茶餐廳食件多士，半個鐘內嘅事埋單走。
袁偉豪話已經去咗深水埗警署報失，問到唔見幾千蚊，薄酬幾多尋回？佢表示：「$500」

而500薄酬尋銀包即時新聞出了兩個多小時後，袁偉豪決定加碼10倍重酬：「我未試過唔見嘢，第一次唔見嘢，我唔係好知道應該幾多錢，所以想加大啲銀碼，希望大家見到就幫幫手；不過我好深信，如果一個有心人士，佢執到銀包想畀番我，呢份心意係無價，所以都唔係用價錢去衡量呢件事，只不過覺得唔夠囉，網上好多人都嫌少，所以加大啲囉，都係買個方便啫。」

袁偉豪在深水埗唔見銀包報失後，駕車到荔枝角開工拍劇，記者趕到現場採訪，見到袁偉豪坐在車內皺晒眉頭，明顯為唔見晒證件而煩惱！

拿你睇下剋夫格既女朋友真係會令一個人諸事不順架

佢同個咩陳嘉樂有咩分別

自己去垃圾筒搵啦, 反正入面有幾千, 邊個仲得閒比返個銀包你, 唔通貪你靚仔想見你一面咩

張 寶 兒 ： 哈 哈 哈 哈

屌

溝條咁既女注定行衰運

come on

剋夫

有冇個銀包嘅黑白照

屌鳩你`\

今次張寶兒ig可以點#正能量句子

會唔會有銀包黑白照

入便有幾千蚊同人講我比5舊你可唔可以比番我

唔見咗車牌點解仲可以揸車去做野？

可能揸唔到bmw轉揸bmx

無車牌帶係身 點解唔可以楂

真心唔識，唔係要有牌先可以揸？

有人執到拎哂d錢再比番佢收多5k

無車牌跟身，真係唔揸得車，你自己睇返例。

考左牌 無袋車牌響身=罰錢
無考牌揸車 = 坐監
明唔明？

啱
就算預咗畀人罰錢照渣
都係知法犯法

想知去深水埗警署報失既時候點講
黑警有無依法辦事

唔通叫朋友渣走佢咩

冇銀包，罰唔到錢
無限loop

薄酬500 真係笑撚咗
係咁著緊一開始就講多啲啦

molamola
深水埗 醫局街

冇得call g 慘慘豬

5000頂爛市

5000蚊 但求打個和

有聲

你咪每張證申請多次囉

扺啦

唔知點解睇佢講野嘅語氣就覺得佢好克人憎

做好人好事都要睇錢 仲要嫌少 連登仔
屌你執到野私吞犯法架

關我撚事咩

溝咗條女之後佢衰咗幾多鑊???
死老豆 破財 之後會衰乜???

深水埗 幾千回五百
深水埗窮撚蝻又多，有幾千使要你五百咩，自己買過銀包補領証件啦on9

咁你又入嚟？
滾啦

無帶車牌係身渣車
係咪可以報得警

😂

閃卡

May
今次終於笑得岩啦

寫少左黑白相

哈哈哈哈

抵撚死

畀劉公子執咗

拍戲整親

我出一萬蚊 如果有人搵到請聯絡我

張寶兒:
#生命滿希望
#有excuses俾我送個新銀包lu
#唔見銀包無所謂你仲有我
#CalvinKlein
#男士最men銀包
#要訂講請pm
#絕對不是廣告

On9咁有錢寒酸到咁 抵佢搵唔返

500都出得手。。。鬼搵得返
明星起碼50000啦

執完幾千再換5000

九成九比南亞人執咗去買毒品

深水埗好難會搵得返

佢竟然有回鄉卡，超失望

on9

child登

豪氣D，銀包內現金當請飲茶，我攞番証件

張寶兒ig:

天空相

#好好經營生命 #兩後天情 #珍惜生命 #珍惜銀包 #鐵探

高質留言

你老母最on9，生咗你個仆街仔

深水埗就算鳩數啦
又多廢老又多南亞狗

阿Ben係咪跌銀包？
係呀，佢而家好頭痕呀
哈哈哈哈哈哈

同張寶兒分手後 俾人#me too

算la, 俾著我同你開車時唔見錢包，都會la, 對吧

同意

對
深水埗 d南亞人

分分鐘唔識上facebook

#好好經營無銀包的生活
#鐵探

屌你老母 500蚊仲要深水埗跌 佢都搞撚笑